VTC員工支持8.5全港大罷工

致年青人們和為香港感到憂心的你：

我們是一群在職業訓練局工作的職員，包括老師、社工、及其他職級同事，對於近兩個月在香港社會發生的事，感到非常難過和憤怒。難過在於，眼見一班守護香港、站在最前線的年青人，冒著受傷和斷送個人前途的可能，率先站出來反對《逃犯條例》，期間一次又一次受警方的無理拘捕和不合理的武力對待。特區政府淪落為流氓政權，官員態度卑劣，問責制蘯然無存；一連串警察暴力對待示威者事件，和元朗黑社會無差別打人恐襲，反映約束警察的機制完全失效，警察非但不再保護善良市民，更涉嫌包庇黑社會傷害我們，有良知的你，還能夠容忍嗎？

眼見學生因近日一連串社會事件飽受情緒困擾，新聞上更見有年青人因而走上自殺道路，我們十分痛心，更流過不少眼淚。我們希望藉著罷工，要求特區政府立即承諾民間五大訴求，更重要是，對我們的學生起著守護的作用，讓身為年青人和前線抗爭的你知道，你們並不孤單。

我們更希望，VTC的高層們了解和接納前線VTC員工參加罷工的由衷，我們抱著「守護年青人」的宗旨，不能再任由年青人為香港作任何犧牲，不能再任由無辜市民有任何傷害，不能再接受香港淪為一個白色恐怖、法治無存的流氓極權社會。VTC身為香港一大教育機構，面對當前社會形勢，實在責無旁貸，必須為公義發聲。我們希望為年青人重新建設一個法治健全、民主、公義和明辨是非的香港。

前美國總統羅斯福表示：「我們有免於恐懼的自由」。我們不能再忍受充斥著欺善怕惡、指鹿為馬、是非癲倒的社會氛圍，讓我們一起參與8月5日的罷工，守護年青人，對抗白色恐怖！

五大訴求：
一、徹底撤回逃犯修訂條例；
二、釋放所有因逃犯條例修訂被捕的請願人士
三、撤回「暴動」定性；
四、支持警方成立獨立調查委員會；
五、立即實行雙普選。

截至8月3日下午1:00，透過網上平台，我們總共收到535位同事對以下兩項問題的睇法：
1. 8月5日三罷的意向
2. 是否支持VTC員工在8月5日參與罷工

兩條題目均同時約有93.6%（即500人）支持
現附上299位員工透過拍攝職員證併湊而成的圖片，表達出對反送中運動的意見和心聲。
兄弟爬山，各自修行，良知不朽，同心同行。
請大家繼續守護學生！

8月5日見！
不撤不散 七區開花

推

I大世界第一

推!

念番起i大有個物流啊sir一邊教書屌中共又要一邊幫一帶一路吹不過好人黎 日9日上堂就對住我地屌9港共

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

i大No.1

點解沒人推

支持！

i大

宜家有幾多教育機構出聲？

換走 "肥尤" 先講.
VTC 出名刻薄! 同秋後算脹!

push

推po 丫！

推！

推推推

學店，知道年輕人先係自己顧客

重申一次，五大訴求：

一、全面撤回逃犯條例
二、撤回612暴動定性
三、必不追究反送中抗爭者
四、成立獨立調查委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力 事件
五、全面落實真雙普選

守護年青人！香港人加油！

I大

同我推上去

「輿論戰」 【都市擂台】對於有市民發起的「不合作運動」，你支持嗎？